香港有咩地方可以吸引到在港日本人去？

識左幾個日本人，但係有咩正氣野令佢地好吸引又叫得起佢地玩既地方？

志蓮淨苑

蘭桂坊

香港夜景

tempo紙巾

迪士尼

郊野公園，行山徑。

香取慎吾牆

海洋公園？

我都唔知
有個日本朋友每年黎香港一次玩，
我問佢有咩吸引，佢淨係話好正

咩年齡層先
中年人就黃大仙啦

日式超級市場

太古城，黃埔。

殖民時期建築

上水

行山

淨係買game都平過日本多多聲啦
又唔洗比稅
日本電器d定價

慈雲閣

唔通叫雞又話你知咩

就行年宵啦

依過ok wor

慾望都市